楊修之死，一定俾人改咗歷史！

佢一定係寫個「小」字而唔係「活」字，所以俾曹操殺咗！

我記得係個「西」字喎

樓主係以前係香土果個?

香討+新聞组，一直都係我

歷史俾人改咗兩次！

楊修之死係歷史？

門字做個西, 啱晒你把口咁撚閪

對上睇你9up都差唔多10年
好似曾經見你係FB post d 舊文但又搵唔番

搵到了

FB成日俾垬投訴，半封

「小」 度門太細
「西」 度門唔可以向西
「七」 度門唔可以小過七尺
「九」 度門唔可以高過九尺
「能」字未諗到

六四天安門冇死人都係歷史